[A]糞營運#白貓project#40

煮直

咪嘈啦

序章第2話水母艦長d語音係真定假
唔識聽

係佢地兩個

有語音代表咩

今次都講明係深海系列2
佢地劇情好重要

艦長水母有無講定邊日神解？

唔記得搶1001

抽定唔抽？

抽佢老母

唔抽

冇

他知道 抽是沒用的

唔夠石 都係等食評同埋蜻蛉上水 先決定

抽限劍抽到腎都賣鳩埋仲抽條撚咩

等神出左食評先算

有無人幫手打nightmare 最後2關 受傷10下？

開

原來無得叫人幫

冇活動pool其實有好有唔好
啲活動pool 次次夾硬搵啲舊角改到廢一廢塞位
嘥咗啲舊角仲無謂

好似聖誕個故就算幾ok 都係得koyomi 派遣用得最多
黑肉弓同喇叭法真係唔知咩事整到咁
正月嗰班啲技能特效又hea整
反而入替就算情人節都起碼出到場
啲技都叫有嘢玩吓
冇心整咁多隻角 寧願你俾粒普池星虹我

帶土唔係有魔王咩

帶法師 幫人隻限劍回血咪得

我都唔記得左我有限法
即刻搞掂

抽流星定深海蘿莉

why

但好chur

情人節d 入替點出場

事但啦 抽咩角都係玩刷嘢周回
冇咩分別

把入替弓 加黑翼好勁

火力高過魔王未上異常個陣

同埋d魔 都夠用 同魔王一樣 終極hea角

收皮啦

多限到唔記得

神AC

曬台版

冇鳩用喇 我冇鳩用

留名

隻隻都中齊應該諗都唔洗諗架

台版又係中完步驚雲之後唔會再中

又一個post

吳黑劍

$

下個pool chok唔中既話實bin到你發發聲

我實唔中架 我中既話姐係馬場屌緊女唔得閒

睇完刀劍
係幾好睇既
但結局要扣少少分
打鬥位唔錯 特別係音響
值得入戲院睇

音樂方面真係一流
完全帶動到我投入套戲

Ps4個隻黃昏XX買唔買得過
利申：前面幾作買曬

fans可以買

外面評價: 辣殺

fans之間評價: 好過LS好多

LS真係大伏

利申：白金左

d人話相比ls改進左好多咁

我自己玩落就 一開頭覺得極糞 玩落又覺得唔錯

等爆左主線會刷裝升lv

HF 蒼空都未玩
刷2條武器線都刷死

死蜜蜂

冰結快刷 開書1小時 -1

幻界蒼空我無玩 個ac 1.01版本之後就無再開過

算係咁既程度
好似ggo咁既劇情

帶土 聽日抽唔抽

5g
好少用變身士

你實中既

我愛ebra

我同棄左無分別
日日凈係打10場

仲未推完菜能2下半島

未郁過

上半都係推左5日目咋

x2

戇鳩個撚個有島仲要抽到
我就咬老綜

希望在明天

On9

終於合到第一座

白貓忠實玩家

on9
我全部兩座40
一座未起

睇達哥玩bio7真係覺得隻game好垃圾

玩bio7咁on9

我仲以為佢會玩仁王添

9999

點解可以玩咁耐

THIS

咁快刷夠武石

0違和感

隻龍隻色太護眼 抽唔落手

抽得中先算啦 次次都冇我份

雖然我知太遲，但真心求救
ninja大戰其他兩冠點拎
我用票選入去打都唔得ge

我會中埋你個份

請問隻拳點按先有combo回血?

要兩隻票選

唔得呀都係咪中撚左bug1,2,3,4隻都試過

票選姐係奧蘇果堆ma 下話

你po圖上黎睇下

oic thanks

不如你CAP張圖黎睇下有無放錯

以為你講緊上中下忍訓練

其實你可以SET FILTER揀票選 最右下個制

追唔到限劍

留石聽日抽新限

有無諗過2星期後又講類似嘅嘢

我不嬲非洲人黎 有邊次唔係咁講

又要做deadline warrior

沙清都要

最後一波500石博大奶奶失敗
預備聽日限又大炒

屌今次真係仆街

台版抽完步驚雲之後又死撚左 抽左1000冇4星

步驚雲詛咒

手痕

聽日又要抽

你就扮非洲 抽得250 500就話要棄 好明顯法老開

抽左二千幾 兩new 仲唔棄

連限嘅車尾燈都未見

冇人

大波波笑呵呵

限劍一定要配專武先勁？有冇第二選擇？

有冇清會刷冰結

你唔好再早d

啱啱訓醒

神呀

痴線晨早流流玩白貓

你又講得岩

你地唔愛白貓啦 走啦

訓醒個教
應該岩岩好等到青令出新限包膠

早起的神啊有猫撚

早啲起身 吸收定蜻蛉神力

是咪相互冰結?

可以打1個鐘

有無多2個人

難d
2人 go吧

my body is ready

好似未抄神牌
ID?

蜻蛉子

啱啱加咗

Join

02579

?

抱歉，剛剛行開咗

你F5 定

02185

記得follow

不要再說了

笑話: 名星會

識爆衫喎

正確啲嚟講係霞

忍者建未肝

完

起身返工

我就等緊三點中限 咁啲活動刷唔刷有咩所謂 係咪刷完喇升爆喇 你雪櫃啲角就曉飛咩

早霸王!

成4日假期做咩好

其實一陣3點果個是咪仲未係1000日紀念限

打白貓

放假重尊登返工係咩玩法

咁抽白貓

日本有無復活節假放?

正常放假白貓無新嘢 但係今日出新限 所以應該無得放?

Release呢家野可以system 前日落定
留1-2個IT仔support就得

He is a boy
She is a girl
It is a dog

究竟而家幾多日,
9毛頭TWITTER有人登入1000日獎勵送素劍

咁而家每日倒數D乜?

4月8就1000千日咗
而家唔係倒數去1000日
係20日登入追野

有冇人打一個鐘冰結

打錯字

屌-.-
得舊包裝固力果

計返條數咪1千日倒數20日
開1千日紀念POOL/入替囉
無縫接星星乳貼妹
所以抽唔抽真係自己諗

實抽

而家限接限
但派多左石
感覺好似冇前幾個月咁頹

係喎
個入替到28日完
個20日派野又係28日最後一日
官方講明最後一日有豪華獎勵

硬係覺得大波乳貼妹同呢首歌好大關係

每人一隻入替
一陣抽正傻仔

我係傻仔

25石一隻限都唔俾就真係傻仔

今次想抽兩隻 要豪擲50石

嘩屌...仲話白貓會執？

女的我要
男的留你

春

上面直線自爆法老咩事

㳣王

祝各位手足中女限， 今次我要搞gay了

我都想搞基

點都好
個故事唔崩就得

搞乜gay 我同限聾晚晚Guard劍算

pmed

PM

個身得200石可以點做 就3點

魔法卡

希望中到一隻

一個大跳再睇睇評價算
女變似廢

男女我要晒

我要你夠了

開一開公告
頭5分鐘all in
9成賠石

個貓頭鷹日日喺度口UPUP都唔放棄
根本俾人block柒哂冇人理佢

本身毒開
有冇人理我冇所謂呀

少年

收到wind

一陣又要睇叫春

個個為咗屌奶星可以去到幾盡

我唔屌奶星

我去starFuck飲星冰樂算

Starfuck 玄學
中到我跟機買杯黎抽

屌

早d起身吸收青令神力

個樣就嚟死咁

等法老包膠先

有無人打一甩鐘冰結

未出已經有評分

加左好友未,依家GO

終於棄得驚 再見

ID?

warb 305

好似加過
我STAlex 210rk

拎魔王打塔 SOLO2白獅你就知1技3技幾爽

我得魔王把武

我搵呢個名無既

咁應該係相互咗
你開場啦

我俾code你打一場加啦一係
00497

滿人未?

頂唔記得開書

得2個咋,不過岩岩出發左

一陣等你房號

想join埋

on9

72948

自入,-1

型好多

冇J嘅

好多yukimura

靚好多

仲型

收皮啦 屌奶星 屌地龍

10DAYS

屌地龍點會夠nemo鬥

有無咁大

卡左?
垃圾白貓

你地出未?

岩岩打完,我RELOAD驚
依家開

唔好話我唔提你班懵撚 一陣係變身屎強化紀念 唔係1000日紀念限

係囉

二手野黎 水母d frd

留名睇on9

原來月兔位巴打仲未相互

唔見左

冇認證

腳

對奶大過限龍個頭

算啦c社

冇石

All in🤔

yes

等陣神解埋？

我估唔會

唔好呀

allin50石

法老

LAST2

等緊食評

中呀

中左

蜻蛉神

仲有9分鐘

痾煙

中咗

完,休息幾分鐘等包膠

出左 中左 伏野
留石等千日活動

又唔中

好廢,後悔

5mins load 11饅頭 diu你c社

中哂

正呀

成班除曬褲做乜

top1

1458炒撚左

嘻

25石中兩隻

又到左依個moment

一抽

有被動未

開唔夠1分鐘炒哂

50石中曬

第X屆踩角大會正式開始
請出招!

是伏不是禍
是禍擋不過

1000得變

一跳
頂
想要女

係雞係公廁

太易玩了

一大跳兩星虹0限
冇石,再見

哈哈哈哈

屌 中變身

終於痴左線

chok認証

大家可以抽龍

變身係廢

一個buff都冇

又變返冇晒buff

次撚次都中變身唔撚中龍 DLLM

On99 你老母次次都係咁

750石中晒雙限

中咗乳貼

咁廢skip得

500石參與898

你收嗲啦

希望隻龍廢但係武勁

Chok中變身

利申 轉貼

第38抽

( Show Blocked User - Oneday )

人不作死

火屬龍 整唔整得死龍女

曬咩鳩

法老Chok

同佐倉劍一樣
兩隻mode轉

chok認證

買定離手有鳩定冇鳩勁

喂屌你地可唔可以唔好咁準 我中得既都係..

咁多人中限 on9

S+

Ha jor

睇定d先

我得熊貓武器..

CHOK囝又比佢春到

CHOK仔我偶像

非洲寶寶呢

貼圖有L用
包膠呢

~The End~

chok抽中限變

ps4抽白貓

早知屙煙落限劍好過

兩大燈神中晒,點睇

有木樁圖睇未

上次神父中限劍今次中限變

又唔奸我事lu

我都中火屬龍 但點解我嗰隻唔同樣 係太空人騎

玩左陣隻變
我唔明點解又金SS

個2技唔識點用

打到幾多百萬 ?

又吹奏限龍

我次次都中架喎

All in 1500石得條毛

係咪已經強化左變身士
我粒球球仲好慢

ON9
諗住抽唔到角睇下個劇情就算
點知延後

依下中龍去到0石都係得龍

乳貼妹又玩0BUFF

有輸出睇未

訓左無睇 聽聞兩隻限加埋一個buff都無 咩環境

4千幾石

我買左兩杯星冰樂

龍騎唔弱但唔強咁
2技一下小範圍300萬
一技可以轉mode
突進攻擊可以潛水隱形
反而今次所有被動去曬攻擊mode度算係咁
普攻同幸村限劍一樣慢速2-3hit
總結麻麻

我宣布 Nemo會戰勝歸來

利申冇屌地

果然D燈神中哂都知死梗

變身零突
二技儲滿5粒波加埋先60萬+20萬水傷
行路慢

シン、マナ 4/14登場！

詳細な評価やスキル情報はキャラ画像をクリック

マナ
評価中 SS

DB

說好的千字文

太普通
冇乜好講
普通4星角咁有乜好分析

抽唔中
參與唔到討論

曬到咁

100萬都冇

法老王又中晒

招二技要儲波波

2技好似13粒波波
唔知有冇睇錯

個兩粒金SS比佢個2粒星星only
大家唔洗話fami唔準

仆街了 我仲諗住250抽一下
咁係咪依家慳返 等個活動pool

sor其實我未抽

最尾會額外射多兩粒波
全部加埋約130萬左
連專加移速走唔甩，而家超易比怪捉

呢2隻上唔上到TOP10

暫時stronghold

幾時開始評價網變左唯一標準

以前不嬲恥笑開

隻變超撚勁 開一次技2可以儲到4次5波(手快可能可以多一兩次)
1次會心埋打百七萬

龍有機top10尾
因為有步驚雲睇住
變身應該係咁先

マナの評価

火力 スキル2の火力が高い

一陣專又起飛

上面話超撚勁 點睇

試多左次 4次5波係極限 冇爆擊都打120萬 最尾又送多hit100萬 姐係最少都打緊5 6百萬

隻新限龍同艦長限有乜分別⋯⋯

你儲4次 5波要幾耐先
人地同時間打左幾套出去咪又係魔王個問題

魔王手感真係好好 星星唔係囉 梳牙

中龍，使唔使追變？

大波波 自己諗

13星 Time attach

拎龍爸專

2技一套160萬 到底勁係邊

得巡航型態幾好用

做乜今日咁有感而發

雪村是咪近期少有勁角

的確係
魔王上位靠手感多
家陣隻變好難上到位

我0突打柱都200萬多少少
7突300萬唔奇

搵人計左 成套要打13秒
btw仲有多100萬水傷頭先唔記得左計埋

我想問 係咪冇活動打？

落咗架先問

冇魔王呀

傻豬黎 唔講多D 點引人抽 你快D幫下口啦望

馬場話以後只出抽角 冇活動
大家可以返屋企

岩岩5000石得龍

最新白貓既入替生態係今次廢下次勁到核爆再下次又係廢...

不具合
3點半開

魔王係要佢果6秒炮咋,可以走住屌(再加上佢招野有暗屬暫時無野被剋)
打好多關都屈機,除非佢出隻走住屌10秒炮先有可能打爆魔王

兩星期後毀天滅地限

今次唔笑住 等多兩日先

青令神包膠呢

非洲/劍點睇

屌...咁就1000石
屌你老母白貓！

冇buff都100萬水傷+5 6百萬白字
遲d出埋專 協又有人幫上buff 仲唔上top1

睇完包膠 暫時都未抽得落手

出得十三日 應該隔兩日又專武

未貼2粒星星

兩粒星都值ss啦屌

點解我得80萬

岩岩deadline刷火箭協
同fd一pair pair限咁試
由畫家個期一路試到上年天使惡魔
最後發現天使惡魔最好用最夾
蟹同獅惡魔斧一野秒
快過個堆乜3秒儲力或者幸村劍s2
小怪天使法地圖炮掃得快魔王好多
真係一期比一期弱

呢次真係要等包膠,神多我1.5倍石

ching連啲垃圾關都唔放過

石版未刷
順便刷埋

我岩岩刷忍者協用魔王橫掃wo

又要俾Chok笑啦 點算

重點係一pair pair限

我7突+用子安專

chok囝中左la

佢今日難得無怨氣

ching真係對白貓好有愛

屌 我要女限呀

過2日睇埋尼姆解成點先決定抽唔抽

我又250中男
好撚多期無中過女

姐係上期中top1啦

5粒波射埋去柱到打到1100000左右
好似射到3波

防異常呢

抽唔中冇得討論

利申:未抽

用天鵝專

招2技咩料

乜撚柒都有

果陣抽唔到人點有

收啦

世界級

唔係support type
好快入倉
Skip

Top1未

限變實戰幾唔順手

兩隻加埋都唔夠龍女高攻
算吧啦

一個華而不實
一個實而不華

新限龍可以隱身無限抽水回魔再用s2輸出
艦長可以靠硬直接硬碰硬
而且型好多

一個有guard一個冇guard

好廢呀龍

係屌地龍呀

連FAMI通都嬲豬俾S+

大家跟我讀一次

屌奶星 屌地龍

安心儲石

OK
中屌奶星

chok傻Q咗

中左都春 呢條友真係

有還嫌，惹人生厭。

唔抽隻變唔知會唔會仆街

top幾

一講完神就黎料
仲要遮左石

原來5星抽角期間,2星機率下降,唔怪得咁多人中限

500石中屌奶星,追唔追埋龍好呢

回頭是岸

咁新限龍都好硬既
招S2仲要係黑翼炮type
唔驚炒車

但d 技同個人無艦長咁型仔

限龍用落手感幾好

位移地圖炮 吐息強化無限子彈 識隱形

缺點SP 太少...傷害輸一節

神又中

上次大隻妹都有啦

中撚晒

出櫃機繼續出潮文
chok繼續叫春
代表啲咩

不嬲都法老架啦佢

10抽全2,3星

2技前段大約6段11combo射波波左右打180-210萬
2技後半自鎖地圖炮3hit約100-135萬
成套約3秒左右
過得去咁

條魚點打

我覺得型已經夠晒,勁唔勁就睇你點睇

女巨人

同小丑一樣...開技佢會浸水

好撚柒喎個樣 雜魚樣

計埋火傷一下S2 350萬+
但個樣真係輸唔少
同埋呢d屬角好興武器一條+100%屬攻
唔洗太期待

就算艦長傷害低好多 但係型就夠哂
利申：春

？

唔中變，又迫我去賭

你頭先自己講咩黎

用女變打

好想中龍

5000石得龍，剩4750果陣已經中

都係忍唔住,250中左龍

多謝青令力量,500中齊jor
歐洲寶寶黎喇

唉屌
All in左唔中變

溡寶寶繼星火同帶土之後既法老王

青令力量

信神得永生

青令神幾時捉惶我隻手仔抽

4000石抽唔到屌奶星

5000here

課哂白貓
害我另一隻驚冇錢課
正糞驚

依家用拉打刷關快撚到

😔個個都有新野玩

250就中架喇喎 唔係咩

惡魔斧2下2技就ko
講緊nm果隻

點快

神父不如又講兩句

條龍d sp唔好再少d
好q難回

250先中都敢講出口 渣ga

兩隻都係回唔到SP
又等專武救

屌地龍

步驚雲專spr+3
回得都夠用既

個隊長技咩事其實

防御+50%・被ダメージ-50%
HP50%以上で攻撃、水属性ダメージ+100%
HP5%以上で即死回避、さらにダメージバリア（60秒／1回）発生

你俾得死回就唔好俾加防減傷啦屌你

YES!!!!!!!!

750中晒

呢個真 應該比加跑速+50%啦

有衝突既咩

都已經坦 仲要多個死迴
等於帶完套仲叫條女食事後丸
大9魚

變身屎寧願俾個減耗/+SPR

750先中齊

NM第一關應該點過

正常人唔可以同你地D法老相比

唔得,都係好難回,個戰鬥型態唔係幾好用,覺得差過上年隻艦長

如果搭法王龍專 救唔救得返
好似補到條龍的缺點

750 中得隻貧乳

6千血都死迴
俾個加100%跑速都唔過份啦
行得慢撚到

風吹雞蛋殼，石散人安樂

行得慢不在話下,招技2長到媽媽聲

唔岩推圖用

打錯字,4千先岩

你又中呀屌你

550石中屌奶星 龍係咪可以skip

慢撚過D啊婆 都係拉打最撚勁 垃圾女變

求青令得雙限

龍咁路人feel 諗諗下都係唔追

一早估到今次限勁唔過限劍 但係抽唔到

我今次就1隻都冇啦

個飾品加30%移速

唉

因為你無求佢囉

要用sp石板補返上234sp
原本得17x

垃圾

已經討論勁追唔追埋另一隻
一隻都冇 加入唔到討論

條龍好廢

果然次次邊隻強化都邊隻勁

屌奶星 一隻都唔見

好彩一早決定追限劍

上次斧強化 限聾都有得威下

CHOK仔今次有冇中

而家d限好似輪住咁 勁>廢>勁
比返流星pool我抽 我要條仔

變

我中姐係唔洗再講咁多 1000限見

Chok認證

又補魔

我真係恭喜你呀

抽250先 睇下點再決定追唔追

認真 仲衰過飛天

今次真係一野撲落地

今次女變玩奧秘 以慢打快,一定係咁先SS

回sp方面好唔就手
其實都係最大呢樣野
個潛水當佢無算啦,都唔知有乜jer用
如果把專補個spr+5或者殺敵回sp應該會好好多

開心既係 步驚雲仲有排企

潛水係用嚟回血

喂 強度廚點睇 禾仲未抽

完全摸唔透

唔差喎
用白銀專無腦過15*
玩法同用魔王差唔多

2技前段150萬機槍 後段70萬lazer
1技同魔王一樣基本上唔同戰術用
回sp都係魔王一樣㩒住回

火力安定過魔王 不過手感同2技範圍都係魔王好

睇完N劇情
呢一對都好sweet
仲有nemo好型棍
兩個艦長都好正

打冰結但係又拎魔王黎比較你係咪搞緊gag

咁技能組差唔多嘛

未抽可以等埋尼姆神解解成點先決定
寶寶係忍唔到手

中左唔好嘰嘰格格

佢出到似佐倉果種類型
要轉黎轉去形態呢種玩法真係好唔順手

龜囝

屌你啦

BTW,今次條女應該點叫佢

1技有必要隠形先會用
平時帶把緩回武無腦2技就得

抽唔中嘅屌奶星
抽中嘅都屌奶星
所以都係屌奶星

屌奶星

水屬勁角真係冇
啲火關都係用魔王磨好過

唔中屌奶星

比起屌奶,我想玩變身屎

跟CHOK叫佢做屌奶星囉

一係就跟返個角色 叫人魚變/mana/新變

艾倫黎到白貓世界一定係變身士

StarFuck

追限者深淵

隻變如果當佢水屬用其實幾好
招2技我覺得幾好玩
係行得太撚慢,唔岩拎黎刷野用

用吹息回sp 好快wo

我叫佢乳貼妹

隻變我好滿意

限聾果隻guard 同埋hp盾 係咪都唔計比人hit中

都幾勁呀 今期

得啦

其實跟住幸村出算係好勁
原本預佢低攻過幸村

唯有等水母同艦長神氣解體

我愛青令

隻水蟹擺到明落隻變面 一野撞甩二技 冇撚用

等恥笑FAMI通俾S+

故事入面明明話MANA係人魚
佢啲人魚血有不死嘅效果,shin飲咗啲血之後傷勢極速回復

但點解兩隻角出到黎都冇緩回

只求龍專武有會心 buff + 紅光

做到咁已經心滿意足

拎隻惡魔斧入去一dum就唔見曬

㳣遲要出招喇

唔知同人魚老師有無關係？

讚美主

Bam圖

加撚左80%跑速 都係咁撚慢 屌你老母

有機會喎
遲下可能某個POOL佢地兩個一齊出現

.....那有活動POOL

聖誕新年夏日嗰啲大時大節應該會有掛

撚_ _...

暫時SH先 目標要多石過帶土

好易姐
撳幾下制囉

係咪要唔中laser先開到道閘 ?
即係又造球俾新限潛水啦 屌你老母

龍好玩d wo

邊關

邊關有laser

神抽左幾多甩牙呢次

300秒,限兩人
標住朵花果關

睇睇吓覺得 好似都係大隻妹得意啲

忍唔到手 500中左龍 我愛蜻蛉

得隻拳

道閘踩制開

冇野啦,自己踩漏兩粒制

隻限龍都唔算細力姐
用惡魔武蓄氣都打到150萬白傷＋30萬火傷

成幾版都冇人討論隻女變
個個都中丁

但隻吊奶星打成千5萬UP

踩制呀

中隻龍，收手算

二技狂俾咒獅撲 行得咁慢唔識點避

點解近幾次限啲劇情都冇得好似求人勇者咁全配音

唔通兩把專都有!?

勇者真係最足本,個個都有配音
其他都係兩隻限同BOSS先有

最on9係雷狼呀

大醫生又一抽中限

吊你, 開1技啦

我愛蜻蛉

把專我諗都唔洗換
佢自帶回血,把專一定無回
但佢本身招回血勁廢
無法王專真係撚屙

用艦長一撚樣個回血都on99 有白獅就唔使玩
用惡魔專回唔到血
用白銀專回唔到sp

其實我有諗過隻變其實係咪想玩儲氣攻擊
不過都係算把啦

金魚專囉咁

金魚專唔夠力牙清

懷疑雪村出得勁都只係純屬意外

點解咁諗

勇者魔王係咪冇機會復刻

我依加白銀專石板撐SP
用法王專好似细力過白銀專

雪村被打臉未???

直接用步驚雲專無乜問題
本身2技走住屌難中
無血用1技潛水回魔又安全仲回到血
而且大力好多（350萬+)

月尾先知

屌,隻龍越玩越on9,無緩回武真係on99咁

陣間 食完野upload圖

會復刻

TOP0專都冇?

其實你當無1技潛水回血呢個玩法應該會好d

無白銀,無法王,慘

隻變變左身係咩屬？
斬？

唔中？

打

IKTF

每60秒放下個緩回 然後無腦2技舒服啲

隻變都係啦
根本冇可能唔比人捉

chok jai 中左女巨人咩???

考驗玩家技術啊

直接送佢去打遠征算
用兩用玩完就算
刷協用愛角算數啦
樣又唔得實力唔得仲要有J

唉, 我都好失望 諗住隻野有洋梨果隻普攻唔會差, 點知射程短過佢自己條j

唔理招1技
老味咁開2技,都ok既
係回sp果時真係要小心d
一扣左血就屙撚

其實屌奶星加左防禦50%未
又唔係金身 但又唔加入白值到
仲有裝移速飾 2技係一樣咁慢
唔通固定左

N年冇玩開番GAME見到D冠限職
已經隊換都唔想換熄番GAME

隻變起碼新玩法,有得撚新野
條龍真係...唉,都廢事講

個噴火強化感覺只係取消左個時間限制

你又中齊 你住非洲邊到呀??埃及牙??

條龍大力又唔係真係好大力,全中先300萬
招2技雖然可移動但耐
回hp<當無算啦屌,簡直係智障設計
sp有步驚雲/法王靠高技術咁噴都仲可以既..
玩落,除左個火力大d,仲衰過n個月前隻步驚雲

老老竇竇
條魚型過個駕駛員成百倍

如果佢改做一技個巡航mode 普攻回血會好好多
潛水嗰下個手感好on9

專武擊殺回hp sp火屬100%加紅光

佢本身有得回血,正常都唔會再俾回血你啦
頂多又係殺3隻回10%sp咁

chok抽左幾多其實
無講過喎好似

又係個個中哂係度圍威喂

可能有呢
梨槍有個回血 專都有再俾回血

嘩 拜神is有用

抽唔中參與唔到

蜻蛉教忠實信徒留名

等緊你既劇情翻譯

4唉次次限都齊set

射左1000甩乜春都冇
尼莫神解一定勁過隻新限龍，一定係

龍把專如果救得返條龍,應該會超越步驚雲果把野

今次唔齊

等巴哈仔啦
佢地好快手
費事哂心機

其實有限龍專都安心D,
變就點廢都要換,因為應該有移速

剩係你果張圖
寶寶都起碼有4,5隻無
仲話寶寶歐洲

今次首bgm幾高汁

2技好似話唔食移速

開緊s2唔食任何移速
俾移速都真係得個叫平日回收sp會方便少少
俾個spr+10好過啦,反正都係慢

你都有好多勁野 我係冇
惡魔 步驚雲專 etc.
不過wfc 真係得魔王99%使用率
今時今日 佢又唔出難關 一係限你用hero角
刷野真係魔王no.1

魔王

你指邊首?
第1首個名好文藝

set做島BGM嘅話
我覺得畫家限嗰首意大利風格BGM適合啲

無錯係第1首

有冇人可以幫我拎15下個冠, nm 最尾個關

呢次boss都算造俾隻變打
雖然有第2隻更加好打既

條龍用落完全冇限既感覺
係咪因為雪村拉高曬個curve

講真 之前唔記得邊個屌話 你玩白貓剩係刷野
大佬 依家咁撚多野刷/任要清 你返完工/學 都冇乜時間玩hea協/其他濕鳩野啦
我真係齋刷野咁玩左半年 真心覺得岩刷角>top1

雪村特異點

龍真係垃圾
可唔可以換條女俾我

比返條女我呀

惡魔一招秒???

隻boss好似可以用魔王1技引住佢防潛水

可以同你講,條女都唔好用

兩舊屎 爭咩

都是垃圾

一樣唔好用
但有J vs 冇J

玩左幾關
換翻魔王橫掃

石仲好J

feel到
手持nemo同premio先係大嬴家

今次同拉打限一樣,姐係下次限一定好勁

佐倉劍勁到痴線喎

變勁既 出武後實上 top 5既

天鵝歷史重演
牛屎都變top1啦

見到隻鯊魚咁樣, 我覺得艦長有返d希望

點知燈到鯊魚上top1

跑得咁慢

premio真係可以J定先
再配把AK

講錯
peak先岩

b.t.w feel到好快有舊艦長X新艦長嘅CP

premio有早見專喎

冇AK呀屌

用儲氣斬黎行架

唔好再燈premio ok???

變上top5姐係魔王冇左top5

唔關事
係個game play玩咁耐都已經厭左
只係因為抽到新野先有心機試下角
要我日日同佢刷協？不了
依家玩既野就係每日解曬d可以拎到石既野就完

魔王勁在 無腦鳩掃

魔王已經無需要再上擂台
因為已經上左神台

惡斧唔穩，因為旁邊仲有兩祼花
如果捉得靚位係可以一跳就收工

睇死premio神解完無普攻強化
sp回收唔會快

雪村射完d雜魚再換惡魔斧

我信蜻蛉神

發動連燈力量

Premio攻速好快
回魔高
而且佢-消耗當初可以堆到90%
加上有雪村專/早見專比佢揀黎用
倍率話事only

法國無人提水母

算啦，雪村在前
premio如果照2017既上修玩法
只會變成下位版既雪村，雖然唔會廢得去邊

雷母黨低調等神解top1

水母改可控2技就有救

好可惜獅子人魚斧把野係火屬
d被動睇落好夾

唔燈都變垃圾啦

我平時咪成日屌佢狂出入替囉 因為以前不嬲擺d新玩法既角入活動pool test 再出入替毀天滅地 咁活動pool 易d抽嘛
佢又唔爭氣 系統既玩法 又唔更新 講真我覺得賽車可以出協啦

水母唔靠普攻屬傷
靠儲力打個下+水母回魔清小怪
但要佢2技打到4-500萬+先上到位
有d難

新玩法角又唔係冇呀 佐倉,派生,泡泡人 但屌你全入替黎既

佢呢次隻變個玩法都算新野
係招s2真係行得好撚慢又唔食移速
打夢13呢d場就得
打第2個場都想死,絕對唔會想拎出黎長用

女變可以等守塔做球關
但男龍真係無柒用

斧職有機架 請珍惜雷姆

呢次隻星星bra出到咁
隻天鵝變真係未神解就收皮預定

你諗下馬場會唔會比天鵝解得勁

龜囝 嗨

新艦龍冇攻buff
有限法/畫家妹個時一下2技5-600萬都幾好用既

簡單d講就係殘廢角

要拉埋d sup角黎吹奏 陰公

以為入替得兩隻果d無伏啦
點解仲可以咁伏
以後真係要睇定d

冇限龍 參與唔到討論

其實E家打幾多先係合格火力

隻限龍拉埋隻露卡一齊應該有sss

你次次都中齊

法老E 先係

一隻都冇

用步驚雲專
儲力d飛彈回魔好快
唔覺缺魔

我唔貪心
專有加spr 加as 已經夠
不過睇比鳩毛頭一定加個防御up落去

大家真係好熱愛白貓

某隻斧打一億 自己計

返去逃龍啦你

點先打到1億

龍回血好似好難咁
應該用太空人定法王專好
就咁睇技就好似太空人

無啦啦關我咩事

仲等緊神既包膠

典解你吾自己整包膠

話時話隻變變身後係斬/突/打

佢超越左神啦屌 佢依家暗串緊神 青蛉

有突

寶寶追隨緊佢,所以要佢出

隻變撚落又幾好玩

春呀

神唔見左

春呀 我要女呀

其實2隻撚落都OK仔,
只不過係呢2星期被限劍既簡單暴力影響左觀感

新限冇3技依下其實已經fail左一半

Appmedia 10都無
分分鐘收埋皮

雪村一開始都係9.5

我冇用過3技

宜家D 3技除左限拳, 多數都係為用而用
實戰好少會出到

I mean都叫有招3技用下， 依家就咁出2隻個level叫高票選角半格咋

今次限造型真係唔吸引

好多人on9用限劍打咒15唔用3技

跪求上次限既劍首抽
刷唔到 好想要隻劍
利申：想回坑

淘寶啦

正常邊會有人無聊刷

淘寶/8591啦
單隻好平

呢個撚樣無記錯上個禮拜先上黎r完齊建ac

俾人屌完改口話用錢收 而家風頭過左又走上黎

記憶達人

雪村招3技正喎

成日飛緊上去 隻怪就行開左
打親金蟹去射空

齊建ac 有錢都收唔到啦..... 假膠

前日打15星咒靠佢咋

15星咒最尾隻野唔識走嘛

其實好易中 我成日都用3技打厚血王

真係估唔到呢個年頭仲有人上黎r ac 好深印象

好肉酸
一陣r到又可能玩兩玩賣畀水魚

有咩可能r到

你都唔齊建啦 個陣溫泉中bug 佢又死閪唔復刻 笑死me

齊建要300 rank + 冇棄過game 邊撚個會放

又唔係得呢個forum
可能佢周圍r我地唔知呢

350rank牙 ching

所以咪叫你唔好抽

1000

隻野幾勁
btw 你有石抽 先得人驚

又變石

我想問 二技點樣打雷狼

期期都抽千幾二千

我冇咪廢

其實唔好話齊建 高建佢都好難R到+收到

白貓AC拎去餵狗都唔放啦

步驚雲都有屬 但個個都啱用

送波餅佢食

仆街我冇武器用

一開就比佢撲 今次活動關
隻水蟹又戈係 玩鳩佢 我用步驚雲仲爽

inin

睇價,過3千我即賣,反正我剩係2年前課過360石

除左研究所未升完上50,其他我應該齊

我都賣
過萬
必中限

如果自己350rank 滿建 3000我都唔會賣

神你終於都返黎
蜻蛉力量
跪拜先

要開會
為左聽日袋5千蚊

遊戲王比賽

duel!

哦呢囉吞
墮囉！

神

你都食到神力喎

4唉你又唔妥我

課咁少又中晒

倒不如話好多人走去撚狼都唔走去打隻石像鬼..........

從來只有人地唔妥我 冇我唔妥人

幾日前睇我個建築原來未升爆
被打傷害會增加
仲要幾十世紀前嘅合作建築
應該唔會復刻

個效果剩係 肥仔關先有效

咦 唔係 睇錯
呢個非合作黎

限變普攻好似好大力咁

呢個杉田合作建黎

講屌奶星啦 隻game幾隻限變 限到暈

又錯

原來限龍條機甲鯊魚係屌奶星比佢，命又係佢救，好廢

乜屌奶星開緊2技係無敵架

唔識野
食軟飯先係皇道

邊隻開2技唔係無敵

拉打一拳30萬喎
隻星星bra奶就大

呢次真係全世界中限 小妹一拉都趺咗

佢只不過時間比人長,但都係開緊技喎

你就無敵 一下比一cut技

比人cut技*

開哂成套2技差唔多要10秒

岩岩醒起,唔記得抽限前禁公告

笑死 你地加油

係咪要8突+滿sp+中黏著先有30萬?

我㩒左

最近啲限角劇情成日都會搵個位講一講英雄戰爭(sok)
咁𠴱8個英雄係咪上哂神枱

8突+ic就得,唔洗黏
上次協果關拉打十拳左右就打爆隻畫家boss啦

個個有得我無

柒銀都上到神枱

我都冇

你地唔信蜻蛉神

其實拉打不嬲大大力
純粹唔鍾意OD同2技冇得控
我玩返大隻妹算

明明上機去歐洲，起飛前被人拖走，點算好

神啊

識唔識柔道呀??

白銀又廢又柒都叫英雄
都唔知個劇本係邊個寫

打機勁 反應快 都做到英雄啦

唉 春

成個SOK得卡蓮係最英雄

係9英雄

白銀衰極都打贏所謂劍聖,反更兔槍完全沒作為

唔係俾人一招打左落海咩

之後你打贏返,唔記得佢點贏

點解event 一關得五石

南哥幾時帶我偷渡去歐洲

你咪中左，仲春乜

哪有大隻妹

想屌

落海>俾蘇菲BBG救返>送埋條龍俾佢>2打1仲要惡戰 之後打佢唔死
之後去咗同MK仔隻抽 好似係

仲記得咁清楚

會盡快抽到黎屌

上左神枱就唔好再出個幾隻角
唔想課金追真扎

我愛白貓

垃圾都曬 我圖都唔撚敢貼

我會追埋變身士架啦

限聾win

機械人大戰？

Nemo will be back

紅袍

睇個樣呢兩隻限都上唔到10分?

起碼都咁先曬啦

歐洲啲紅酒貴牙

戰鬥未完架 JCG 仲有武器

帶土回歸

我係埃塞水都無得飲

家陣想刷RANK都要咁多嘢 仲要原來我無LS+50%EXP既角

40同50唔係差好遠姐

仲要洗個2把武+30%EXP
都唔知夠唔夠錢

好多石

煮直會唔會又上水呢

成日無人掛+EXP LS技既角 其實個LIST洗唔洗到

你係咪要 我掛隻春梅俾你囉

問題係掛完之後有無得揀你 佢唔似PAD出唔晒啲人比你揀

你重登睇下, 佢係計最後重登既人不停更新 (好似係)
我都掛緊月見

無 得街人係最近ON 但係街人無LS